il se trouve que cette fois , même les fanbois du halal comme toi auraient pu en manger , vu qu'il était végétarien celui-là , mais ce n'est pas toujours le cas . les spaghetti bolognaise de l'autre vendredi soir , c'était excellent aussi et pastafarfallal mais pas islamo-halal .
@ @ aninyme
you can use google translate but it wo n't be as accurate as trying to learn english .
.
and what do you feel about me ! ? ^^
non plus
plus ont accepte de recuperer ces migrants , plus il y en auras , ; nous faisons un pont d'or aux passeurs , ;
bonjour , en gros , tu disposes d ’ une somme d ’ argent que tu peux utiliser comme bon te semble . au fil des remboursements , elle se reconstitue pour la réalisation de nouveaux projets . je pense que cette vidéo t ’ aidera à mieux comprendre le fonctionnement du crédit renouvelable : . cette formule de crédit à la consommation te donne aussi la possibilité d ’ avoir accès à une carte bancaire qui te permet d ’ effectuer des retraits ou de régler des achats .
l'islam est une doctrine militaire creee par un rabin excommunie qui nourissait a l'epoque une envie de vengence notamment en levant une armee de cretins pour aneantir la chretiente afin d'etre supplie par sa communaute de revenir ... voila c'est u nrate total , en revanche vu le nb d'attardes mentaux dans certaines regions du globe , la doctrine de haine semble seduire les plus viles ...
sauri , oui donte se pique en gliche .
bref , devant cette hostilité , j'ai décidé que mon fils valait mieux que ça , que je n'allais pas l'imposer à ces gens , j'ai remonté la pente . toute seule .
sincérement , il ne me manque pas beaucoup .
parceque les italiennes trouvent les francais plus charmants
pour celle de 98 , avant de dire `` merci zidane '' , qu'on commence par remercier blanc , thuram ( et deschamps ) qui ont été déterminants face au paraguay et face à la croatie de l'époque ...
je viens avec des cop 's , + on est de fous & + on s'amuse , tu n'y vois pas d'inconvénient ? on se charge des courses . avec mon fauteuil j'peux venir ou l'approche est compliqué ?
certes , beaucoup d'entre-vous êtes athés & je respecte votre choix , mais ; ... aussi vous essayez de comprendre `` mon '' raisonnement ...
tapie reste tapie un fonceur !
macron essaye de se démarquer de ses concurrents mais c'est un politique . il sait que sa force c'est d'être nouveau et que sa faiblesse c'est d'être seul et sans appui politique . pour avancer , il a besoin de manœuvrer , sans tomber dans les magouilles et les combines éculées . c'est loin d'être évident car beaucoup ont essayé et se sont cassé les dents .
il y en a pas , cela veut dire à peu près la même chose .
au dessus de 5 c'est pour ceux qui ont une vdm
bonjour ,
turnaround bright eyes , every now and then i fall apart
autrement dit , les extrêmes veulent prendre le pouvoir par l'anarchie .
ça va fort la désinformation à l ’ extrême droite , vous me direz sans ça comment pourrai t'il espérer se faire entendre , il stimule la jalousie pour avoir des adhérents par le mensonge , mdr .
le rose pour les filles , je ne sais pas , peut-être pour les comparer à la fleur qui porte le même nom ...
il a parlé il y a quelques temps d'un assassinat concernant rémi fraisse , c'est à ça que tu fais référence ?
c'est la justice qui te le dira , pas qr ! !
si discuter avec tes parents n'est pas possible , il y a plusieurs solutions :
impossible , oupsss est un curé .
oui mais il a une tête d'arabe , c'est de sa faute !
merci
non ... mais fillon a promis de finir cette campagne en caleçon et chaussettes ...
plus de niches fiscales , plus de stock-option , plus de primes de fin de mois pour les cadres , plus de parachute doré pour des patrons qui glandent rien , plus de fils à papa embauchés sans diplômes , plus de jet privé acheté aux frais de l'entreprise pour usage personnel , plus de chauffeurs de luxe , voyage en classe économique et non plus classe affaire pour les voyages professionnels , plus de réunions dans des palaces , plus de soirées privées dans des lieux publics détournés à cet effet ( le jardin d '' acclimatation , par exemple ) et j'en passe et des meilleures !
j'ai souvent lu et entendu que le général pinochet — dictateur du chili entre 1973 et 1990 — était un admirateur de benito mussolini et d'adolf hitler .
si le procureur général critique le projet de loi , on peut penser que le machin va se retrouver devant leur équivalent de conseil constitutionnel . quant à netanyahou , ce n'est pas d'aujourd'hui qu'on se rend compte que c'est un nuisible du même niveau que trompe . son premier geste , lors de son premier ministère , fut de ruiner les accords d'oslo ; c'était en 1977 .
arnaque ?
en tout cas ... elle ne nous fait pas progresser intellectuellement ... , mais jusqu'au
bonjour . mon premier choix serait mc do , car je trouve que les produits sont moins gras . aussi , les diverses offres que propose ce fast-food sont très intéressantes . en deuxième position , ce sera kfc et burger king pour les succulents rounders qu ’ ils proposent : ) pour toi , ce sera quoi ? a+
il met la fraise au teint vermeil ,
il y a de fortes chances .
confrontations dont nous avons pu nous nourrir , terreau fertile de ce que nous sommes , et de ce que nous devons devenir !
airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old . he flies very fast ; deceived people will say that `` christ is here ; christ is there '' . sometimes , he wears blue robe over left shoulder while red robe is underneath . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light . antichrist will trick people to believe that he can do mountain moving and resurrection ( using holograms ) ; fire from the sky is easy ( considering the gases from pollution in the atmosphere ) .
( 3 ) מוֹאָב ( mo'av )
quand enfin l'ombre et la lumière s'uniront
en arabe j'en sais rien , en anglais je dirais `` deathwish ''
dirons-nous quelle main , dans les lampes sans nombre
il ne pas glisser `` casse -toi.. ; ''
ils vont démonter la pyramide afin d'en extraire les pierres pour pouvoir lapider ce couple indécent !
pourquoi le gouvernement n'en tient-il aucun compte ?
l'intelligence est un phénomène personnel : une partie de l'inné ( parce que si vos parents sont des crétins finis , vous avez peu de chance d'être un génie ) , une autre du bon développement du corps et de l'esprit ( oui , le corps aussi , en fait c'est la qualité et la régularité de l'alimentation ) et pour finir , l'apport culturel .
qui fait marcher le char .
merci seigneur , de m'avoir donné des ami ( e ) s et des ami ( e ) s très chers .
un légionnaire se reconnaît à sa position !
les puissants ont à jamais , ce beau cercle fermer
et l'exemplarité dans tout cela , n'est juste qu'une forme conventionnel qui reproduit en plus grand le même fonctionnement en englobant toutes formes de qualités aussi bien individuel que sous d'autres formes collective , et cela ne fait que suivre encore , et encore le même programme .
si t'as un problème de calcaire utilise du vinaigre blanc
exercice
`` si on veut garder demain le droit de manifester , qui est une liberté fondamentale , il faut que les personnes qui veulent exprimer leur opinion puissent s ’ opposer aux casseurs et ne pas , par leur passivité , être complices de ce qui se passe '' ,
celles qui entrent a reculons ? ?
il existe un formulaire spécifique permettant de reprendre contrôle du compte en question : pensez ensuite à bien lire les informations disponibles ici afin de protéger votre compte afin d ’ éviter que cela ne recommence .
l'armee protège la france de toutes les menaces extérieure le maintien de l'ordre n'est pas de ses compétences
je n'ai aucune sympathie pour macron , je n'ai pas voté pour lui contrairement a bcp de gj , mais je pense surtout aux victimes collatérales , les commerçants qui ont vu leurs boutiques saccagés par les racailles en jaune .
qui sait quelque chose ici ?
je prie chaque jour pour rester en bonne santé , sinon je sais que c'est la galère dans ma ville pour avoir un médecin ( et je parle encore moins d'un bon médecin , j'en ai abandonné l'idée ... )
balader le chien , c 'est génial de se faire de l'argent de poche à 13 ans .
le seul hic restant étant le stockage de l ' énergie électrique ... > > > les batteries .
oui , qui ignore ce proverbe : un coup de langue ( calomnie ou critique diverse ) blesse parfois plus qu ' un coup de lance ! !
pourquoi ... ... ?
salut l'ami .
117- avec ma peine ,
en papouasie ng
non , les frontières dans les cerveaux doivent se concrétiser par des frontières réelles .
la france te permet d'être ce que tu veux , d'avoir la religion que tu veux , tout cela dans une grande liberté qui garanti à chacun de pratiquer son culte dans la paix . c'est ainsi depuis très longtemps en france , et tout se passe parfaitement . ceci étant posé , revendique maintenant des prétentions religieuses dans la vie civile et politique , alors tu dois t'attendre à de sérieux retours de flammes ... on ne bouleverse pas l'équilibre d'un pays , laïque qui plus est , impunément . c'est ce qui arrive aujourd'hui .
si elle est à l initiative de l employeur elle est d un mois .
* `` clémence divine et paradis '' , c'est destiné aux crédules , je vous les laisse
ex mdrrrr : le droit de manifester / interdiction de le faire sans autorisation
la modestie , c'est parler de soi-même sans orgueil .
lui-même et directement , de ses propres mains ou à l'aide d'une arme , ne serait-ce qu'une personne au cours de sa vie ?
ah ! ... y'avait un match ?
laissant ces eaux bleutées
tu trouveras des annonces sur internet ... si tu as entre 7000 et 9000 euros et beaucoup plus pour une rallye 2 ! ! !
actuellement ... .c ' est plutôt un cauchemar américain qui est vécu par la planète .
ça craint pour le voisinage
tous des hypochrites
le pays
ni honteux ni effrayant , mais à mon avis tu dois penser à te trouver un copain , c'est beau la vie à deux ..
le député jouit de moyens matériels et financiers attachés à sa fonction4 : outre son « indemnité parlementaire » ( 5 357,34 euros net par mois , 7 142,75 euros brut ) , il bénéficie aussi d ’ une « indemnité représentative de frais de mandat » ( irfm , 5 805 euros/mois ) , pour payer les frais liés à son mandat , et d ’ un « crédit collaborateur » ( jusqu'à 9 561 euros/mois ) , pour rémunérer un ou plusieurs assistants en poste à l'assemblée . il dispose également d ’ un bureau personnel , dont quelques-uns se trouvent encore dans l'enceinte du palais bourbon mais la plupart sont situés au no 101 , rue de l'université , dans un édifice qui a été nommé immeuble jacques chaban-delmas le 8 février 2001 ainsi que dans un immeuble situé au 3 , rue aristide-briand , en face du palais bourbon . l'immeuble situé au no 233 , boulevard saint-germain , acquis en 1983 , n'abrite plus de députés , mais différents services de l'assemblée ains
tu plaisantes , j'espère ! !
ajoutons un autre point dont on a guère conscience . les pays d'afrique francophone sont l'avenir de la langue française . en raison de leur démographie ils devraient faire que dans le futur il y aura plus de personnes parlant français qu'anglais dans leur pays . l'anglais restant la langue internationale de référence .
le lien affectif n'est pas le même que , par exemple , pour un chien . mais ça reste un être vivant innocent et il n'y a pas lieu de le mépriser .
* les agriculteurs qui pratiquent la vente directe et la transformation à la ferme ( charcuteries ou fromage , etc.. ; )
bien-sûr il ne s agit pas d ignorer l autre , au profit de soi
des études sont en cours depuis 2015 sur les `` bienfaits '' apportés par la réduction à 80 km/h . pourquoi le gouvernement ne les publie-t-il pas ?
elle a fait jeune la petite , ca partira a la lessive
non
je ne savais pas que lepen , ducon-dugland et asselineau étaient de gauche
toujours aussi obsédé par les infidélités ?
+ tu gagnes moins t'en paiera , honteux ?
ça évite de se faire de la bile…
il faut attendre un peu et le résultat des essais avec la compo de la grille . sinon , en attendant : marquez , pedrosa et lorenzo .
et alors ? il n'y a pas que paris en france . rochefourchat existe aussi avec son gilet jaune !
si c'est un ex , il ne vous doit rien , il n'a pas à se justifier .
tu es dans la 1 ère moitié de ta vie . alors rien n'est perdu à aucun niveau .
lol
hely , c'est non , il y a des verres pour champagne et des verre à eau aussi ou pour les liqueurs ! bye
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on the highways . microchipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , 666 is given . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell .
prenez la grue à tour la plus puissante du monde , par exemple . elle peut lever 240 tonnes à 44 mètres . et bien ça ne fait que 100 millions de joules . 30 kwh environ , sans compter la perte de rentabilité à l'aller et au retour .
tout est fait pour la poubelle .
une mandarine posée sur un chat blanc .
c'est bien .
tourne ton écran de 90° .
un jour ça nous retombe dessus . on se sent vide de tout , mal , pas bien , coupable mais de quoi ? ! de qui ! ?
ben , tu lui demandes de faire une liste de 5 choses dans ses préférences
𝕰𝖑𝖑𝖊 𝖒𝖊 𝖋𝖆𝖎𝖙 𝖕𝖊𝖓𝖘𝖊𝖗 𝖆 𝖈𝖊𝖙𝖙𝖊 𝖕𝖊𝖙𝖎𝖙𝖊 𝖇𝖑𝖆𝖌𝖔𝖚𝖓𝖊𝖙𝖙𝖊 𝖘𝖞𝖒𝖕𝖆 🤗 𝖖𝖚𝖊 𝖏'𝖆𝖎 𝖕𝖑𝖆𝖎𝖘𝖎𝖗 𝖆 𝖕𝖗𝖔𝖕𝖔𝖘𝖊𝖗 𝖎𝖈𝖎 ! ! ! :
le fameux clown ( `` ça '' ) de stephen king . non mais quelle idée ? ! beurk beurk beurk , il me fait encore flipper
.
en gros c'est un peu çà .
j'exécute aucun ordre .
par ce que le coeur d'une femme est un énigme .
( on peut agrandir l'image , source noaa ) .
. un moyen très personnel , le `` moi '' profond : -qui suis-je ?
il me parlait d'une chèvre ,
jean-maurice , tu n'as jamais dû aller en suisse , il n'y a pas beaucoup de sans-dents tu sais !
seule réponse : canon a eau !
si tu crois ça , c'est que tu prends les français pour des cons !
mais effectivement , quand on s'ennuie , quand on s'aigrit , quand se sent frustré de la vie , il faut bien trouver un coupable ... la théorie du complot est un fonds de commerce particulièrement lucratif pour ceux qui les animent , et parfaitement clair pour ceux qui s'en nourrissent . pourtant , la haine n'a jamais déplacé les montagnes .
pour nous séparer . ceux , qu'il juge digne de le suivre , il les prendra avec
chez ton maire
les oiseaux ! !
non je ne les suis pas , pas plus que les matches avec la france d'ailleurs , je regarde que les scores à la fin .
moi je regarde plus la télé toute façon..^^
puis jésus , tout est amour
beaucoup critique le mouvement des gilets jaune mais serons ou sont bien content de profiter de se que lâche ou lâchera le gouvernement
< on peut imaginer que ce fut pareil avec bush et l'irak . >
il faut bosser et avec 12 de moyenne , ça peut le faire .
certains diront aragon , d'autres ronsard
n'importe quelle femme sincère et honnête le reconnais ( j'en connais ... )
c'est une certitude , mais `` braves gens , circulez , il n'y a rien à voir '' ! avec la complicité de français en plus ! !
aimer avec bcp d'attention ! !
non , on veut aussi les oreilles et la queue .
ils meurent à petit feu
je vis dans une région rurale où les paysans connaissent le climat car leur récoltes en dépendent , ils sont unanimes , le climat n'a absolument pas changé en 40 ans .
en plus on est des mouton normalement
pourquoi terminer un voyage nous ne sommes pas obligés de trahir ce que l'on aime ni ses idées .
faîtes un essai en congelant une dose . je sais que le fromage , le beurre c'est possible .
non pas vraiment , l'étoile filante n'apporte pas d'agréables surprises parce qu'elle va trop vite et n'a pas le temps de laisser d'agréables surprises .
gilles et jonn… ... ... ..sur un rond-point
on peut voir dans le maintien de cette croyance populaire un reliquat de l'idéologie positiviste . et qu'est ce qu'une une science n'est pas par dessus tout : une idéologie .
jaurai ete toi j'aurai rapeller a 20h50 voir 20h55 pour savoir ce ki se passer ... il y a eu un bug je pense que le standardiste a fait une erreur apres le coter tiede du kebab a toi de voir quand tu commande une pizza elle arrive chaude ou tiede ? a toi de juger car pour moi cela doit arriver un minimum chaud .
bien évidemment ils ont eu un chaton ( oui un seul ) .
le dictateur
►☼◄
un progrès technique peut ne rien avoir à voir avec des questions de moralité .
je ne suis jamais allée à l'éducation avec mon berger malinois , il n'a pas mis en pièces le braqueur de mon 3ème hold up , parce que je ne lui en ai jamais donné l'ordre , il l'a maintenu en respect dans un coin , en lui montrant ses jolies dents , le temps que la police arrive .
j'ai reçu un courrier me disant que la résiliation était refusée parce que je n'avais pas fourni d'attestation pour le nouveau contrat en date du 10/10/2015 . or le 10/10/2015 c'est la date d'entrée en vigueur de ce contrat que je veux résilier ( une erreur de leur part ? ) .
en bas âge , avec sa mère bien entendu à moins qu'elle ne soit notoirement irresponsable !
@ demandeur il y a tellement d'argent à y gagner que le mensonge est roi !
koi-730 est un système double . les deux planètes tournent autour de leur « soleil » tous les 9,8 jours et sont séparées par un angle de 60 ° . en fait c'est un système à 4 planètes dont 2 partageant une même orbite .
non , c'est réellement possible .
facile .
oui et non . pour supporter la chimio il faut physiquement tenir le coup .
caisse que tu dis la ? ? caisse ke ta contle les afwicains qui ont des gwosses lèvres la dis don ? ? ? je vais te bouffer tout clu ! ! !
on ne peut pas à la fois tout connaître et comprendre en surface et en profondeur .
tout les systèmes financiers et bancaires internationaux détenus par l ' occident font tout pour cacher cette éblouissante réalité ... en magouillant et manipulant les comptes ... mais cela finira par inexorablement exploser ... .
la musique britannique et américaine est différente de la musique française . c'est une question de culture .
tu as raison , valait mieux le nabot ou l'immobile françois !
si tu ne vois rien et que tu es en guinée , je ne peux rien faire !
encore un troll
metonymy : c'est en anglais .
les mécréants vont faire caca comme les animaux , on fait pareil queue ! !
mais `` ne rien faire '' , c'est la brousse en deux mois .
ben , costar blanc
oui a cause des religions
tant pis
après cette ville du sud n'a rien à envie à paris pour son accès à la culture et ses infrastructures .
birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level . they will get out through sinkholes and lakes . to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia .
non . j'ai passé l'âge . c'était vraiment autre chose les borg , chang , lendl , etc ...
et à part frimer , ( s ' ) envoyer des sms débiles et écouter trop fort de la `` musique '' , je n'ai encore vu aucun autre usage du portable chez les gosses de ton âge .
si l'en on croit cette hyène appelée elisabête lévy , le judaïsme est une race et non pas une religion . elle a déclaré à la télé : `` je suis juive mais athée '' ! ! ( mdr )
j'ai rallumé le chauffage , qui a repris .
l ' approche de `` marc-aurèle '' vis à vis de la douleur ... est un peu semblable à celle de `` mithridate roi du pont '' avec les poisons .
je suis prête , une fois n'est pas coutume , à vous citer mathieu 8-3. « mais toi , quand tu fais l ’ aumône , que ta main gauche ignore ce que fait ta main droite , afin que ton aumône reste dans le secret ..
veillez à ce que toutes les parties concernées le remplissent et le signent .
trouver une passion
aucune , maintenant .
depuis un bout de temps ils se tirent une balle dans le pied . c'est tout bénèf ' pour ceux qui n'ont même pas à avancer d'arguments pour les dénigrer .
- et sachons de même , au moment de mourir , que nous avons complètement et inévitablement raté ( e ) s notre vie ...
a vrai dire je n'en ai jamais vu !
adobe acrobat le transforme en fichier pdf .
montrer qu'il n'y a pas de meilleure stratégie est plus compliqué .
personne ne peut détenir la vérité car chacun détient une part de vérité . d'où la raison du dialogue pour essayer de trouver un `` semblant '' de vérité car la vraie vérité n'existe pas .
pour le reste , essayes de manger équilibré et de moins être complexée
- et tu replaces ta grille par dessus en la revissant et tu passes à la suivante .
un dd2,5 '' rentre bien normalement dans un boitier 2,5 '' !
pour elle seule , et les moiteurs de mon front blême ,
a u c u n e ! ! le débat est clos ! !
dégager aussi les parties non accessibles si possible afin de favoriser le séchage .
la création , ça reste une hypothèse jamais vérifiée ni validée
si on a pas le le beurre on a l'argent
son intérieur ? tu veux dire son living-room ?
on va enfin avoirr une représentation a l'assemble digne d'une proportioenelle
leurs femmes sexy
demande à macron de te filer une carte de garde prétorien .
… queûh sur la grève , y a du vent …
`` est ce normal de se poser autant de question un peu morbide sur la taille de l'embryon de quoi il a l'air etc etc '' : oui , c'est normal , et tu passeras des années à te demander comment aurait été cet enfant , il faut le savoir .
reste comme la nature t'as faite .
c'est ca
je vois que la surprise est que c'est trop compliqué pour moi ...
productiviste et « progressiste » donc je pense aussi savoir un peu de quoi je parle , d'autant plus que je suis en contact régulier avec des producteurs bio dans le cadre de la création d'un supermarché coopératif et plusieurs associations sensibles aux question de la paysannerie éco-responsable .
péri …
par rapport à soi , se rendre la vie la plus agréable possible .
avoir mangé un super pain au chocolat ce matin
tu leurs donne > > > > > >
noooooooooooooooooooon ! ! ! !
si oui , comment et quelle est la procédure ?
elle cherche ptet des doublettes plus rien ne m'étonne maintenant ... ..
.
- le dvapara yuga ( âge de cuivre ) dure 864 000 années ;
l'une n'empêche pas l'autre ... si tu as la santé
sang dans le sperme . ... tu vas mourir
a la décharge , la voie rit d'en être débarrassé .
n'oublie pas de te protéger contre les mst ... . et de ne pas oublier les paquets de mouchoirs à dire que c'est finit au partenaire qui ne va pas après ... ..tu ferais mieux de rester chez toi plutôt que de faire pleurer d'autre partenaire ! ! tu sais on sait ce qu'on a mais tu ne sais pas ce que tu perds dès fois et c'est toi finiras tout seul un jour ... pense à ça aussi ! !
et truman qui a passé les japonnais au barbecue nucléaire ont a pas le droit de retourner l'assassiner ?
hou ! le vilain shu :
qui est le meilleur compagnon de l'homme..
j'ai 23 ans et j'aimerais tester la débauche sexuelle pour voir si je me sentirais mieux dans ma peau ... mais j'ai essayé les sites de plan q qui ne sont que des arnaques j'ai l'impression , les applis de rencontre c'est pas le pied non plus ... j'aime pas aller en boîte , j'ai testé les petites annonces sur des sites comme vivastreet mais soit c'est des prostituees , soit c'est des mecs , soit c'est des fakes , j'hésite à aller dans un club libertin mais j'ai peur de faire de mauvaises rencontres et je crois qu'il y'a un déficit de femmes dans ce milieu ... vous auriez pas des conseils , s'il vous plaît ?
non , j'en ai acheté de bonne
ce matin , en me lavant les dents .
tous ces toits en amiante-ciment posent un vrai problème que personne ne veut voir .
et la médisance bien pire
sans l ’ islam , on pourrait consacrer davantage d ’ argent à nos malades et à nos retraités , sans oublier toutes les aides utiles qui font avancer une société .
thank you satan
a part planter leurs fourchettes et lever le coude à notre santé , accueillir nombre de personnes et distribuer des mallettes high tech et nous polluer avec leurs berlines , ou pour certains leur jet privé le symbole de la plantation d ' un arbre ? faut pas rêver ! !
c'est idiot de se faire passer pour japonais alors qu'on n'y a jamais foutu les pieds . et en plus ça se voit grave . pitoyable ... . ah ... les dégâts collatéraux du cosplay ... .
pour le savoir tu dois faire une demande officielle et remplir un formulaire que tu devras soumettre à une commission à la con , laquelle statura sur ton cas..
c'est vrai ça ! ! ! ! lol
equidés + bovins : rien .
w₁² = ( 1 - 3i ) ²
c'est ça la grande force de monaco , c'est pas forcément que l'équipe domine le plus son sujet mais c'est elle qui convertit le mieux sa supériorité .
je suis sûr qu'en cherchant un peu , on pourrait retrouver un tableau à double colonnes à utiliser dans les cas de licenciements , avec à gauche , le terme exact , et à droite , le terme qui a sémantiquement glissé pour le rendre neutre ... le terme purement technique ...
.
ca sera très bien si on peut le contrôler bien
voici une recette vous allez faire une chère de roi .
soyez sans crainte , ce ne sera pas fait et nos enfants continueront à être égorger comme sous la révolution l'ennemi venant égorger nos fils et nos compagnes !
les parapluies de cherbourg ... .. hihiiiiiiii
qu'à s'adorer ;
non le foot et ses variantes est un sport de beaufs.des mecs qui gagnent des millions jouent à la baballe pour des mecs qui n'ont même pas le smic .
je me regarde dans le miroir et je tire la langue ... ben oui .
noël n'est heureux que pour les enfants et les amoureux .
quand on pense que les gauchiottes trouvent qu'une bouse de vache c'est de l'art je me dis qu'ils ont vraiment un cerveau de merde qui d'ailleurs serait les excréments de la vache parce que faut bien qu'elle soit quelque part hein la merde de la vache : ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) aller , vive hidlago ( pour qu'elle retourne en espagne foutre sa merde ) : ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) )
mais non
les droichiasses ont le record ils chient même dans leur frocs
ben t'as quand même mieux non
pfff.. ! change de disque
même les dosette compatibles en supermarché ne sont pas bonnes .
ca me fait penser au dicton : un tien vaut mieux que 2 tu auras , si une entreprise te veut pour plus d ' un an tu auras le temps de prouver tes qualités et tes compétences et une place intéressante risque de t ' être proposée , je serais toi je ne prendrai pas le risque de perdre cette opportunité surtout par les temps qui courent .
l'homme et la femme sont similaires en ce sens qu'ils sont chacun , bien souvent , un mystère l'un pour l'autre !
ok , parfois ils ont raison . mais souvent , non
ils pensent que c'est normal de vivre des miettes du gouvernement .
seulement avec des bretelles . la ceinture me ballonne
ça sera sûrement possible dans quelques décennies
je pense que tu l'intéresses un minimum . c'est deja un bon début . tu verras bien ensuite ...
assad a du souci à se faire quoi qu'il arrive . il finirait devant le tribunal pénal international que ça n'étonnerait personne .
cette si belle définition
3- par conséquent 10000m=10km ( altitude de l'avion ) est représenté par 10 * 0.6 / 13600 mètres . il faut ensuite convertir le résultat en mm ( donc le diviser par 1000 ) pour obtenir la réponse que tu cherche .
l'exemple donné n'est pas une faute , c'est une figure de style , de la même manière qu'on dit `` voire même '' ou `` en temps et en heure '' . mais il faut une virgule entre `` didier '' et `` il '' , ou un point d'interrogation si c'est une réponse à une question .
il y a quelques théories qui prétendent qu ' un homophobe pourrait être un homosexuel refoulé !
non , une guerre devient inévitable dès lors qu'une seule des parties la souhaite plus que tout , et c'était le cas des nazis…
régulièrement on annonce que des panthères ou des tigres ont été repérés en france . le tigre , qui est malheureusement en voie de disparition , a une image fantastique dans les esprits . avez-vous remarqué qu'il n'y a pas de héros ou de super-héros qui soit un tigre ? c'est comme si on ne pouvait faire mieux ...
bah enfin , tu n'as pas tout suivi
c'est de plus en plus fréquent pour les moteurs modernes .
la question n'est pas dans la bonne rubrique
la dignité , ce monsieur ne sait déjà pas vraiment ce que c'est .
dans le cas ou la pensée est un jugement , il y a dans la phénoménologie de husserl la suspension du jugement .
( je ne peux pas écrire `` qqsoit e , il existe a , tq qqsoit x < a , etc '' , puisque pour tout e non nul , on fait des tours complets du cercle trigonométrique à partir d'un certain k .
même l'indonesie n'intervient pas , alors que ce sont les 2èmes détenteurs de notre dette après la chine .
quelle est la couleur du cheval blanc d'henri iv ?
.
des esclaves et les jeux du cirque ... !
j ’ ai rêvé de mon chat , il était assis dans un coin , chez moi , entre une porte et un mur , fou de rage , me regardait d ’ une manière folle en crachant , les yeux révulsés ... ce rêve m ’ a réveillé en sursaut ... il dormait tranquillement , un petit chat adorable , je ne comprenait pas la raison de ce rêve . on fait parfois des cauchemars lorsque l ’ ’ on est malade , que l ’ on digère mal ... j ’ allais bien , tout était calme chez moi ...
est plus agréable , plaisant … ou contraire qui est plus ennuyeux ?
prévient juste tes voisins pour le bruit
au crépuscule il voulait rallumer la flamme
à la fenêtre , c'est une copine en 2011 , elle faisait la gueule parce que personne ne lui ouvrait ...
edf nous doit plus que la lumière ..
le `` desein `` , disait un philosophe .
sont ridicules puisqu'elles n'ont pas la moindre réalité .
quand nous disons communément :
le chien patou oui pas le chat
quoi , , , ? ? ? ?
c'est par le fion queue se chopent toutes les maladies .
ok je tiens à participer , je te donne un aspro ! ! !
moi j aurai appelé le plombier ! !
et c ’ était quoi sur hiroshima et nagasaki ?
à travers une petite fenêtre dans la porte , la dame dit ...
egarer pauvre ame
la colombe ne quitte plus le prince de la nuit
de désir , non ?
si les autres l'ont mis ça peut être pénalisant ; à moins que les détails écrits lui permette de bien comprendre ! ils sont indulgents quand même ! meumeu à toi ; ) ; tu nous dira si ont sort le champagne ? ? ?
ils ont dû beaucoup écouter un petit vieux qui s'appelait lennon ...
elle ne le savent pas , mais dans ce pays , ce n'est pas comme dans ceux de leurs origines , rien n'est immuable .
le facteur , ému par la lettre fait une collecte auprès de ses collègues , mais ne parvient qu'à récolter 50 euros , qu'il envoie au garçon .
persiste à faire ces choses ; n'y renonce pas un seul instant .
au lieu de t'intéresser aux garçons et aux potins tu ferais mieux d'étudier .
le diable peut il faire des miracles ?
j'ai une amie de 70 ans qui a dû vendre sa maison parce qu'elle n'arrivait plus à l'entretenir manquant de cash..elle est maintenant locataire et s'en félicite..
bonjour , avec les nouvelles avancées technologiques , les risques sont plus minimes aujourd ’ hui . il faut cependant prendre certaines précautions en utilisant la carte de crédit . par exemple , lorsqu ’ on fait des achats sur internet , il faut impérativement s ’ assurer de la fiabilité du site et des vendeurs . il faudrait également passer par des systèmes de paiement sécurisés comme paypal .
trop champagne
ps : j'ai déjà tout essayé donc c'est la seule alternative donc inutile de me raisonner
on se fait aider par un pote ou par pôle emploi .
monptiloup est un gros malade mental avec ses multicomptes .
d'argent ! pour vivre décemment !
il est normalement dans le périmètre de résidence
pas besoin je suis un mec mate , meme en survet les blanches de ma cité viennent se faire sauté
moi ça ne m'a pas étonné , quand on mesure la connerie la violence et le racisme des gilets jaunes , ce n'est qu'une conséquence logique de ce mouvement de merde !
la paix et le pacifisme et la fuite du mal
mais c'est marrant , hein , à eux on pardonne . pire : on oublie ! ! ! !
qu'aurait fait le chien si sa maîtresse était en pleine séance scatophile ?
à part mettre des coups de pieds dans un ballon il ne comprend rien et encore je crois qu'il ne fait pas exprès de marquer des buts
ah bon t'en fait pas parti !
l ’ excès de lipides pour le gras est tout indiqué mais effectivement tous les excès alimentaires font grossir sauf l'eau qui fait pisser
maybe she wants to see yours ... ...
je n'ai toujours pas compris ce qui différencie fondamentalement les idées islamistes et celles de l'ultra-droite ( place de la femme dans la société , mariage homo , tolérance religieuse , liberté d'expression ... ) .
prout
ils devraient vraiment essayer de faire un attentat plus crédible pour secouer le porte-monnaie du contribuable allemand et faire monter le néo conservatisme dans un pays qui privilégie encore l'économie de son peuple ... douze morts innocents est la seule piste valable en ce moment ... le reste est sujet à caution ...
c'est surtout une grosse salope
.
une liste de gilets jaunes c'est une erreur ! !
j'avais posé une question à ce sujet , il y a quelques semaines
o0h oui et ils auront la gentillesse de nous laisser quelques miettes qui tombent de leur table ( c'est la réalité de la thèse du ruissellement )
et en plus s'il claque tout son fric au casino , on pourra dire que ce bas naan flambait .
- et utiliser ses dons pour le service ( pour l'homme , c'est le service à l'humanité et la terre ) ...
divergent
le souci , c'est que la droite et la gauche se comportent toujours en colonialiste et ceci même jusque sur son propre territoire .
quand je songe que cette minuscule hausse de salaire se fait sur le dos des retraités , des chômeurs , des fonctionnaires , du personnel hospitalier , ... , je ne me réjouis pas trop vite .
.
que la journée de demain soit meilleur que celle d'aujourd'hui
jean 14 : 7 si vous me connaissiez , vous connaîtriez aussi mon père . et dès maintenant vous le connaissez , et vous l'avez vu .
et puis il ne sert à rien de compliquer encore notre langue
de trèsloin ?
yamabe no akahito
il est comme l'enfant qui ne se voit pas grandir assez vite , et une fois adulte , il se rend compte que ça passe trop vite .
mais vraiment le dernier de mes soucis .
il serait peut-être bien que tu commences à penser à suivre un régime , ça rendrait service à toute la communauté futilandaise .
non , à boire sans modération ! !
pas du tout , le froid fige les microbes mais ne les tue pas .
celles de la dernière , mêmes si elles ont toujours preneurs les comptes à rendre serait peut-être un peut grands ?
tu as une source avérée pour donner ta liste ? ça m'étonnerait ^^
vivre dans un pays chaud
par exemple , la première chose que voulut macron en mettant le pied à l'elysée , c'est créer un statut pour sa femme . pas un instant , il ne lui vint l'idée de lui faire crée '' r une assoc ' de bienfaisance . au contraire , anaymone giscard d'estaing , ( née sauvage de brantes ) créa une `` fondation pour l'enfance '' en 1977 .
c'est phantastique ...
yeomen ?
bah oui , leur patron décharge sur leur figure , mdr
on accepte ce qui est semblable ou au plus près . c'est donc par la semblance que se font les rapprochements , et après seulement on peut envisager les petites différences .
il n ’ est d ’ aide que dans la compassion ; et dans le savoir que les autres souffrent même mal que nous ! ''
pourquoi tu te branle ? ?
attend déjà les 4 ans qui restent , on en reparlera à ce moment là !
par contre , ceux qui les considèrent de cette façon sont invariablement des gros cons .
je ne sais pas
il y en a plusieurs parmi les `` historiques '' , quelques-uns : gotlib ( c'est simple , tout ) , franquin ( gaston , `` idées noires '' ) , greg ( achille talon alias `` chichille , mon fils '' ) , fmurr ( et son orchestre de brebis névrotiques ) , binet ( robert & raymonde , le couple idéal , home sweet home ) , cabu ( duduche & comparses involontaires ) ...
je fais du sport chez moi , il y a les agresseurs violeurs , mais aussi les chasseurs.. donc j'ai un tapis de marche.. impec.. comme ça aucune excuse , pluie ou autre , pour ne pas en faire .
sans lassitude aucune , elle le préserve
oui ! et j'ai même fait mienne cette devise de l'ordre de la `` cavalerie '' britannique : `` honni soit qui mal y panse '' .. !
c'est un diktat auquel on peut ne pas se conformer .
croit qu ’ on emporte avec sa chaîne
selon la redondance du pôle qui établit le mode de relation avec l'extérieur ( sthénique , effacé ou inquiet ) certains auteurs ont décrit trois variétés particulières de personnalités paranoïaques :
c'est 95 % de porno , 4.99 % d'insultes , et le reste est le partage des connaissances .
c'est vrai , métaphoriquement parlant .
y a un stérilet qui les arrête , l'avantage si un jour tu veux des enfants ce sera possible
avec les hommes , on peut les lancer sur les voitures ou les jeux olympiques ou un sujet du genre .
quand je pense au passé je sens plus que la barre qui traverse le sommet de mon crâne , je suis là , j'ai pas le temps de m ' installé dans le présent qu ' il est déjà passé , je ressens cet instant à travers toutes les cellules de mon corps , les bras m ' en tombe et j'ai le cul par terre de me tourné vers le futur , c'est plus fin que le vent , ô temps suspend ton vol , il peut bien être le dernier , se lamente le poète , je peux mourir tranquille ... à jim
et t'économise l'eau de la chasse .
- voilà ! dit-elle , puis-je faire autre chose pour vous ?
pourquoi autoriser des transports intercontinentaux pour des produits que l'on peut trouver localement ? pour le pognon évidement et si ça réchauffe la terre rien à foutre
vous connaissent-ils ?
et je pense que nulle part nous pourrions trouver une définition plus parfaite , et mieux exprimée de cet amour vrai ; de cet amour inconditionnel ... qui est l'amour de dieu ...
merci pour les connaisseurs qui me répondront avec sérieux .
jolie
il n ’ y avait plus de sueur à mon front ,
- je t'ai sûrement attendu pour parcourir les sources internet de toutes tendances , comme ce site qui mêle allègre_ment le vrai et le faux ( ça s'appelle de la manipulation ) . encore faut il un peu de connaissances et de jugement qu'à l'évidence tu n'as pas pour faire le tri .
blocage ?
françois mitterrand a détruit la france .
une génération si on ne prend pas des mesures énergiques pour empêcher cette monstruosité de se produire !
un rêve
la vie on ne l'a pas demander c'est un don des parents , , le paradis quoi qu'on fasse on ne le mérite pas , c'est un don de dieu , l'intermédiaire c'est la foi en jésus-christ .les chrétiens sont déjà heureux sur terre même si ce n'est pas le paradis , et ils sont déjà assurés d'avoir une place au paradis céleste . et malheureusement tant pis pour ceux qui n'y croient pas ! ! !
comme tu l'a fait pour poser cette q
cela m'a vexer car j'ai le permis et la voiture .
contre la peine de mort , comme dans tout pays civilisés
c'est simple avec l'histoirique santé accessible aux salaries de la cpam et de toues les mutuelles un an après la radiation . j'ai une soeur qui y travaille et je me suis faite prendre comme ça à cause d'un traitement c'est une vraie fouille merde . les médecins sont aussi potes avec les plus gradés à la caf et les soignants ont aussi des potes les infirmières libérales , les ambulanciers , les kinés . et ils se moquent de certains patients entre eux , pour avoir fait un stage à la cpam , une `` gradée '' racontait à ses collègues toutes les histoires de c..l du docteur bidule , homme marié et père de nombreux enfants , dont le cousin à une secte aux etats-unis très connue , les clientes qu'ils trouvaient moche
révise tes sources , ces pays font venir des quantités d'escl− d'indiens et autres nationalités à qui ils retirent dès l'entrée leur passeport pour les exploiter ensuite .
macroud c le meilleur de fronce
avec son seul orgueil têtu , comme témoin ,
par contre , vu son âge , dis-toi bien que , dans 2 ou 3 ans , c'en est fini des sorties sportives avec papa ... elle sera plus à l'aise avec des ados de son âge , dans un club où tu pourrais être également inscrit . ( sans compter qu'en matière de sécurité , il vaut mieux être sous surveillance que tout seul sur un fleuve ! )
merci pour l'humour..
les ex tj qui dénoncent les dérives de la watch tower y vont également !
sur le net , tu peux tout trouver .
vous pouvez trouver plus d'informations et des questions sur les soins dentaires sur ce site :
méthode des anciens qui n'avaient pas de date de péremption , pas de frigo , lorsque la viande sentait un peu . jamais malades .
oui ! et le musulman pourrait venir so domiser les deux !
mais de grâce , stoppez ces critiques imbéciles , même si fondées , par leur puérilité , voire leur insultante grossièreté !
de neurones .
oui , puisque la france prône la liberté d expression , et qu elle a combattu fermement pour ce principe ces derniers mois en soutenant les couvertures de charly hebdo sur tariq ramadan , edwy plenel ... donc oui ! ! ! on peut rire de tout , c est les conséquences et il faut assumer maintenant .
`` ça t'intéresse `` fils d ' '' ezéchias sinon , pour répondre à ta question , oui
cela ressemble au film `` les chasses du comte zaroff '' mais l'histoire est un peu différente
entre 3 et 5 litres .
... vous n'aimez pas les spaghettis ? ? !
pour la voiture , je coupe le contact en cas de longue attente inutile et je ne l'utilise que si j'en ai vraiment besoin .
pour le ptit dej
on s'en fout des bicoin .
ils en tenait une couche ... . un couche d ozone ... oh oh oh ... .
et pour noël ?
il y en a de belles , il y en a de laides , comme partout dans le monde .
non , mais tu peux aller à la caf , avec les bénéficiaires du rsa , qu'ils soient français de souche ou de papier et qui touchent d'autres prestations sociales . des chêvres dans ce genre , ce n'est pas ce qui manque là-bas , surtout dans un pays d'assistés comme le nôtre .
si tu as les moyens et que tu peux obtenir un permis de séjour , pourquoi pas ! !
oui , mais uniquement les individus dominés ! !
plutôt crever .
basse savoie ? tu ne vas pas t'y faire des copains si tu les appelles les bas savoyards ... .
c'est passionnant !
il n'y a que très peut de situation où un traitement est réellement obligatoire
et les parisiens y comprenaient pas très bien l'accent d'avec les seiz on m'engré l'fris en k'bauoille ... et avec le temps ... voila .
pour le reste , il n'est pas sûr du tout que nous soyons d'accord . mais , c'est ça la démocratie , non ?
ya du plaisir un peu
regarde sur le petit marmiton il y a de bonnes recettes de verrines .
lors du réveillon , il a organisé une soirée où l ’ entrée dans son club est à 25 euros .
comme principal projet pour cette année , je veux partir en vacances pour explorer tout le canada . vu que cela me prendra plusieurs mois , il faudra que je le prépare minutieusement . le budget sera certainement le point le plus compliqué à résoudre , mais je vais probablement me renseigner sur une formule financière adaptée . il y a deux jours , je suis tombée sur la page google+ de sofinco , qui propose d ’ aller sur son site pour découvrir ses diverses options . il faudra que j'y fasse un tour . le canada est le pays que je rêve de visiter , surtout la ville de lunenburg en nouvelle-écosse et ses charmantes maisons . je l ’ ai découverte sur et elle m ’ a tout de suite plu .
donc il va se faire baffer , chuter chuter chuter ... fin fevrier il sera trop tard pour le plan b ...
pour les travaux dans les écoles primaires , on convoque les parents d'éleves pour des journées de travail gratuit . et puis , les parcs et jardins , je vous demande à quoi ça sert ?
lamour tout simplement
en comparant avec du blanc oui en le comparant avec du marron non ça l'agrandi
avec indifférence .
comme il y a plus de 10000 religions si je dis à qui appartiens mon âme je risque d avoir 10000 réponses différentes , une sélection est donc nécessaire ! !
on rame !
- sortir de l'europe et aller recoloniser les pays arabes
il faut juste faire
comme q divise n , a^2 congru à -1 modulo q donc a^2m congru à ( -1 ) ^m = -1 modulo q
i dreamed you
crêpe c'est du papier `` crépon '' ? ça se trouve même en supermarché , noël arrive , ils le mettent avec les emballages cadeaux .
accepte de perdre , pour mieux gagner .
c'est le cas certaines fois lui conseiller la marche 1/2 par jour c'est suffisant
cette sélection est voulue et ignoble près de 4000 noyés en 2 ou 3 ans et j'en rend l'europe entièrement responsable .
et aussi
le rêve est un exil de soi
tout dépend des amoureux et non de la distance !
mais ils seront récupérés par des opportunistes .
une femme met sa robe de mariée qu'une fois dans sa vie
normal !
non l'eau est chaude , mais la mienne je l'ai vendue pour acheter une dolce gusto
3- doit-on avertir le bailleur si une entreprises qu'ils envoient veut changer quelque chose dans appartement ?
kant le chantre du criticisme n'a pas mis fin à ses jours par désespoir d ' améliorer l'espèce humaine , ni d'ailleurs schopenhauer pour son pessimisme .
bloctel , je l'ai mais des fois ça passe quand même , mais beaucoup moins . moi je laisse le répondeur et souvent , rien ça raccroche ... ou alors : appuyez sur la touche 1 ... .ben voyons ! ! !
c ’ est guitounet ! !
plus belle la vie ! mdr
mon oncle m'a fait réparer l'autre côté y'a un an ... mais maintenant c'est le côté gauche ... . ça m'avait coûté 120 € mais c'est mon oncle qui est mécano en espagne ... je peux pas le contacter ... c'est compliqué , c'est pourquoi je me tourne vers vous .
`` ne suivez point les pas du diable car il est vraiment pour vous , un ennemi déclaré . '' ( coran )
aucune idée .
kiss joana
, tu est : tu es sorti du louvre sans s : et ça veut dire quoi le mongolien `` tu es sorti du louvre '' ? ? ? tu te prends pour la joconde le débile ?
tout est à consommer avec modération . et si les allergies alimentaires existent
pour que les `` ordis '' remplacent les philosophes ... il faudrait que l'on puise intégrer dans les `` ordis '' la conscience ... `` d'être '' ...
au cours des générations passées :
faire 1 jeu dont tu reste le maître
surtout pas ! ils sont en train de se rendre compte que c'est super mauvais ses parfums chimiques qu'on met dedans.pourquoi fumer d'ailleurs ? fumer ce n'est pas se respecter ! c'est cher ! ca sent mauvais ! ca pollue ! ca rend indépendant ! ca fait chier les autres parfois ! on donne de l'argent à l'état !
on compare les deux autres
le `` fractionné `` et le `` gainage '' réponse donné par alissa ( ? ) consistent en quoi exactement ?
lui
alors va te faire foutre avec cette question en apparence anodine pour faire croire que tu es sympa alors qu'en bleu tu insultes .
contre , les enfants apprennent de leurs bêtises et l'adulte doit lui expliquer les choses avec bonté .
de l ’ obscurité le voile
simone weill jeune était une très belle fille .
il y a un stade intermédiaire que j'appellerai l'artisanat . comme savoir jouer les œuvres des autres sur un instrument , sans pourtant vraiment composer ( même si quand on interprète , il y a évidemment une part de création ) .
une chandelle dans le ventre ... peut-être ?
donc oui , ça me paraît parfaitement cohérent avec l'infox de ce media du néolibéralisme exacerbé battu en brèche en particulier par ce mouvement .
mais pas ... ... .. que pour les gays ! ! ! !
ah c'est d'albert , cette citation et comme il avait raison !
non , pas du tout .
bah oui , si tu vais te baigner ; tu risques de te faire manger le luc par les requins
avec l'alcool aussi et moins dangereux
il n'opère rien pour attendre ?
le prophète avait interdit d'employer le mot esclave `` abd '' et l'avait remplacé par le mot `` mawla '' qui intelligement peut désigner le maitre et l'esclave à la fois de telle sorte que la société ne s'apercoive pas de la différence , il disait `` ce sont vos frères sous vos mains '' . une différence que le prophète avait combattu dans plusieurs hadiths en recommandant au maitre de partager sa propre nourriture et ses propres habits avec le mawla et avait interdit de le surcharger , le frapper ou l'insulter ( ref hadiths ) . d'ailleurs dans un hadith le prophète dit que le péché de frapper son mawla n'a de repentance que de l'affranchir ! ! !
trop alarmiste ? trop dans le catastrophisme ?
qui ça ?
cela dépend de la position de ces expressions dans la phrase !
je ne la connaissais même pas ! ardisson vient de parler de ses difficultés financières , elle est donc encore en colère parce qu'on parle de sa vie privée .
ton corps sait comment .
l'étude affirmant ça est très bancale , et basée sur des comparaisons entre pays sans tenir compte de leurs spécificités . ils ont aussi mis les effets de la crise financière sur le dos de l'euro .
l'autre temps , ils faisaient des caméras cachées et j'étais tellement tendue que j'ai commencé à pleurer et demandé de ne pas enregistrer et d'effacer l'enregistrement et même allé à coups de farceur , est celui qui me met vraiment comme ça , et je me rends compte que ce soit une simple peur est en fait une phobie ...
- ils bloquent , ils crachent , ils vitupèrent , ils insultent !
sur la loi
et que tout le monde devrait s'informer sur le sujet .
elkabach ( ou elle qu'à bâche ) , nom commun féminin , se dit d'un présentateur travesti qui porte une djellaba .
tu arroses trop , elle va pourrir .
change de mot de passe et mets en un compliqué avec des chiffres et des lettres en majuscules et en minuscules .
pas mal , mais bien trop maigre .
on dirait qu'il y a une espèce de porte ou autre chose entre les deux croix ( un dessin , une forme ) c'est bizarre
par contre pas certains que les immoraux de droite comme les fillonistes ou les connards de gauche contrarié de ne pouvoir s'afficher de droite ( macron valls ) soient du jeu ! et c'est fort rassurant !
marion
prière de les ramener dans le droit chemin !
au-delà de s'interroger sur le système dans sa globalité , essaye surtout de voir ce que tu veux toi et vois si tu peux assumer tes envies sans juger ceux à qui se système convient .
je ne sais pas , mais le père noël moi m'a dit qu'il allait nous faire livrer cette année une poudre magique pour faire endormir tout les méchants et les rendre gentils .
oui c'est vrai on a déjà fait le calcule avec un prof ' : homme seul au smic voir smic + 10 ou 20 % tu retires impôt taxe habitation et au bénéficiaire du rsa tu ajoutes bon de la caf pour les vacances , bons de la mairie pour faire les courses ou pour payer edf , apl tc ... . le bénéficiaire du rsa a finalement plus que celui qui travaille à smic + 10 ou 20 % ...
cité dans l ’ ouvrage , jim kouri , vice-président de l ’ association américaine des chefs de la police , va même plus loin : `` les caractéristiques communes aux tueurs en série psychopathes - la surestimation de leur propre valeur , le don de persuasion , le charme superficiel , la cruauté , l ’ absence de remords et l ’ aptitude à manipuler - sont partagés par les politiciens et les dirigeants de la planète '' .
bises mon amie du temps et de la vie
ne plus jamais vieillir bien que passent les heures .
une bienveillance qui attend d'en tirer des avantages ,
non ... de ressortir une vieille roue que tous avaient oublié .
bon , je te donne un truc , pour t'occuper ce week end et apprendre à piquer droit : tu traces des lignes au crayon sur du sopalin , tu épingles ensemble plusieurs épaisseurs de sopalin et tu piques à la machine , en suivant ta ligne , au début tu prends un fil qui fait contraste , ensuite , tu prends du blanc , généralement le sopalin c'est blanc . tu dois être droit , sur l'endroit et sur l'envers .
berk j'ai horreur des pieds c'est horrible , je peux toucher seulement les miens parcquils sont beaux , soigné et vernillé , sinon mais quel horreur des pieds pas aligné , ou le deuxième qui est plus grand les personnes qui portent ces types de pieds je ne sais pas comment ils font pour vivre ! et d'ailleurs tu viens nous parler de pied la ! mais quel horreur ! !
c'est qui ?
résonner l'éperon d'un hardi cavalier .
ah , excellent ! !
avez césar.. !
vive le populisme !
pour défendre son roi !
imparable .
a quoi s'attendre dimanche soir ?
meme si le space opéra façon lois mcmaster bujold peut me plaire aussi . voir `` les guerrier du silence '' de pierre bordage .
non , pas cons du tout , malins de malins quand ils veulent obtenir quelque chose .
oui et ?
nous ) . c'est , ce serait alors la réponse à ta question ...
non , je les ignore totalement , car j'ai de l'intuition et je les vois venir , mais la roue tourne , ils ne savent pas ce qui peut leur arriver
l'homme aussi ..
étant donné que je ne travaille plus , j'évite de prendre les transports en commun pendant les heures de pointe , donc il y a toujours de la place .
nouvelle membre . ?
les zélus du peuple votèrent la loi .
les politiciens y sont très fort .
seulement les criminels devraient craindre la loi et l'état ...
- = aussi intensif dont l'aberration d'exporter sa production pour importer celle des autres pour une balance commerciale nulle mais un bilan carbone plein pot )
j'en ai , c'est normal ... !
idem en france , multiplication par 4 de la richesse des plus riches en peu d'années .
effectivement , il y a toujours eu des variations de températures mais sur des millénaires , et pas sur quelques décennies .
→ l = p/4
lorsqu'un autre voudra te cacher sa tristesse
il n'y a pas d'âge déterminé , c'est plus ceux qui vous entoure . et dans ces panels le nombre de salaud et de gens bien . ( br.pa ) ...
beaucoup s'endorme après . sinon il faut bien attendre de reprendre des forces , et ne pas forcer , le souffle sera encore court .
pas vu
je dirais plus que mr benalla est un bon fonds de commerce qui jette de la poudre aux yeux opportunément des amateurs de bonne soirée ... .. pendant que les gens sérieux et irresponsablement ( pour certains ) responsables font le job sans être dérangés par les cancres de la classe ... ... . d'où l'idée que ce serait plutôt lui qui ferait diversion et du coup protègerait ce que vous entrevoyez comme protecteur potentiel ... .
.soit par des phénomènes intrusifs et indistincts du sommeil paradoxal , qui peuvent solliciter de brefs états de vigilance qui mélangent l'onirisme au réel avec des franchissements confusionnels .
emballe mon cœur , et je m ’ enflamme
ou encore une escroquerie médicale de dimension mondiale ?
bientôt vont se refermer
on appelle le vétérinaire , l'ostéopathe , le mille pattes . mais rien à faire ça casse pas trois pattes à un canard et en un rien de temps la cabane est tombée sur le chien , le cochon dans le maïs , les mouches ont changé d'âne , alors on se dit que c'est à la fin de la foire qu'on compte les bouses .
assez élevés , un peu plus de 10 % .
un mec avec deux velo , un lit et un jean troué
je trouve honteux que des gens se conforment à la pensée unique au point de débiter les âneries à la mode comme tu le fais !
1 - je me souviens de quelque chose
j'ai travaillé sur les marchés , je suis devenue très résistante au froid .
ah tu colle ton oreille aux murs
un état social ne peut prétendre être `` social '' en prenant aux pauvres pour donner aux riches ... .
invites des potes ? !
pourquoi la couverture est elle mauvaise quand il s'agit d'adolescents ?
rassure-toi rien n'est perdu , plutôt que de te conduire à la rubrique futilités , le doute t'a guidé à la bonne adresse ... à défaut de ton cerveau tu vas pouvoir maintenant consulter le cerveau des autres ... c'est même ici une activité à plein-temps ... et crois-moi après quelques jours seulement , tu ne croiras plus du tout à ce que ton cerveau pour le moins douteux pense , car c'est en pleine confiance que tu t'en remettras entièrement aux cerveaux de ce que l'on fait de mieux dans le genre ... les cerveaux de la rubrique philosophie ... la crème des penseurs patentés ... !
en cas de refus ou de négligence l'état membre concerné doit payer des pénalités et amendes qui je le rappelle s'élève souvent à plusieurs centaines de millions d'euros et peuvent aller jusqu ’ à 0.2 du pib du pays concerné
tu crois que je t'ai attendu pour aller bosser en suisse mon grand ?
... ... ... donc on peut dire que le début de la fin à commencé le jour
tu me dira , j'oublie une troisième hypothèse ; le viol est inexcusable , mais pas le passage à tabac ... .
l'amour s'arrête quand on n'a plus rien à partager , que les chemins bifurquent et ne sont plus compatibles .
tant pis pour les cons qui payent
ils travaillent pour l'oligarchie .
des imminences chapeautant toute la `` barbouzie '' ... .
tu n'es sans doute pas au courant que le salaire moyen au venezuela est de 23 euros par mois
en effet , comment peut -on avoir 20 % de mr sur 46 490 réponses ? ninon , la triche des multicomptes :
puis , françois montre au lieutenant la boîte du détachant .
aucun oiseau , parce que les 11 autres vont s'enfuir !
la faute a qui ? si ont detruit les emplois comme l'a fait macron , , si ont demande a des diplomés de vider les chiottes , niet il y aurat toujours une résistance , le rsa , sans contrepartie fait des fénéants des allocs , en continues , a des etrangers , niet
pas de lait nom d'un chat !
des hommes idiots surtout qui croient que a beauté est importante
selon la région ou tu vis :
elle aura fait verser tant d ’ encre
microsoft est fondé par deux associés : bill gates et ... vous aurez 10 points ? merci de répodre . ?
compter en gros 30 minutes
donc , elle ne veut pas , que je sache , qu'elle s'y trouve bien , où c'est moi , qui interprète mal ? .
j'en suis au ludus parce que c'est ludique justement : pp
marcher quelques étirements légers sauna jaccuzzi hamann
c'est le coin des anonymes ou cette question n ’ intéresse personne d'autre ? j'y réponds tout de même . pour exprimer ses émotions , il faut d'abord savoir les identifier , les vivre et en faire son allié . cela redonne de l'authenticité et libère plus d'énergie pour vivre sa vie avec plus de confiance et d'assurance , tant dans sa dimension sociale que personnelle . la joie , la tendresse induisent un état de détente , de relaxation corporelle , une attitude d'ouverture . la colère , la peur , l'agressivité créent un état de tension . libérées , ces émotions permettent une réelle transformation et deviennent un outil de changement .
suite à sa `` bourde '' à taïwan , les chinois , plutôt que de surenchérir sur la provoc , avaient bien sagement attendu que la bêtise de trump soit corrigée par un de ses hauts-fonctionnaires .
gilets-jaunes
fais la synthèse entre ton bien-être seul et ton besoin d'écoute pour trouver le bon équilibre . il se peut que tu te retrouves dans une vie de célibataire avec quelques sorties choisies ( ambiance , fréquentation , pouvoir partir quand tu veux ) , quoi qu'il en soit choisis ce qu'il y a de mieux pour toi sans te préoccuper du qu'en dira-t-on .
c'est surtout parceque c'est du citron bio !
il se peut aussi que ce soit une chatte déjà opérée , je ne sais pas siun véto peut le voir .
macron est plus humain je pense
hello . non je ne crois pas , car quand je suis amoureux , je le sais tout de suite .
et transpirer
.
oui , avec les fous de bassan !
l'herbe , devant la maison était haute & verte , mais la débroussailleuse est passée & + de vert ... ...
apprenez que tout flatteur
sympa pour elle ! !
pas compris
pour ce qui est des élections européennes , j'attends les programmes . mais l'europe est encore la seule élection pour laquelle je pourrais voter à gauche . au niveau domestique je ne le ferai plus . je veux bien être gentil mais pas passer pour les connards de service pendant que les autres autres s'engraissent sur notre dos .
pour moi , il sera inférieur , mais de très peu . beaucoup de gens sont déçus . le gouvernement sortant va donc être sanctionné . le concessionnaire en batterie de cuisine ne va pas s'en tirer avec les honneurs . les débats risquent d'être houleux car la droite non qualifiée à cause de fillon va forcément régler ses comptes . ni gauche , ni droite et pas d'extrêmes , même si mlp améliore son score . beaucoup ont du aller à la pêche ou sont partis se balader en attendant le second tour .
s'il arrive sur ton fixe tu fois aussi pouvoir le bloquer ( via l ’ interface de ta box ) ... . regarde la marche à suivre selon ton fai .
moi je n'aime que les simulateurs , pas les jeux débiles , c'est game over toutes les 2 mn ! ! ! ! ! ! ! ! !
oui , la plupart des avis sont bidonnés .
50 g de sucre cristallisé
mais la galaxie émettrice n'est plus là où on la situe ( 13,3 milliards d'al ) ! ce qu'on voit , c'est son image , donnée par sa lumière qui rentre maintenant dans notre télescope . on situe à cette distance de 13,3 milliards d'al l'endroit où elle était , lorsqu'elle a émis cette lumière , `` comme si '' l'univers était sans expansion , mais en utilisant le redshift attribué à l'expansion ... : o ( c'est le trajet de la lumière mesuré fictivement dans l'univers actuel .
j'en ai mangé pour la première fois de ma vie l'année dernière . `` cueillies '' sur les rochers , dans le bélon . surprise : goût exquis ! et depuis , j'en mange une fois par mois , vinaigre-échalote ou au poivre ...
les gilets jaunes demandent à pouvoir vivre décemment : c'est normal non , c'est le but de tout le monde , on n'a pas demander à venir sur terre , alors pourquoi ce faire chier avec ces débiles fainéants profiteurs
je sais que je ne serais pas prioritaire mais je vous demande de considérer ma proposition de location .
et une brise capricieuse fait surgir la houle
parce qu'il y a des choses plus importantes peut-être ?
donc je te souhaite de vivre une telle chose ! et si pas lui qui se déclare mais toi , c'est à lui que je souhaite de bégayer comme un gamin lol
de là à penser que c'est général il y a un pas que je ne franchirai pas mais je peux me tromper
non
qui as raison ? le maroc ou le polisario ?
elles ont envie de se faire déglinguer l'arrière train .
il te suffit de regarder les conditions d'acquisition de la nationalité , et si tu les remplis de faire ton dossier . la situation de ton frère n'a rien à voir avec la tienne .
non ... .c'est un pro de la démolition !
c'est son choix . rien a redire
pour parler de la liberté , il faut la définir , car c'est une notion trés flou autant que trés fluctuante quand au sens qu'on lui donne de part le monde et selon qui en parle .
rien avoir le nombre de naissance mixte .
j'ai justement un très beau samsung j5 bleu gris que l'on m'a offert à noël , et que je ne désire pas conserver , puisqu'on m'a offert lundi dernier un samsung galaxy s9 pratiquement tout neuf et très peu servi .
8. nous avions frôlé le ciel et nous l'avions trouvé plein d'une forte garde et de bolides .
c'est sans doute notre croissance trop rapide qui incite macrotte à ralentir le rythme des réformes .
- il y a des souris dans mon appartement .
c'est bien .
au plan national :
j'ai hésité et puis y a eu rupture de stock ...
pourquoi ne pas donner toutes les coupes tout de suite au psg , un lot complet ligue coupes championnats , etc .. comme ca neymar et coéquipiers serons plus tranquilles , et les autres et bien jouez entre vous , , sans neymar ; et tout les qatarisés !
l'avantage d'être frontalier gazole moins taxé au luzembourg
une bonne tendinite du poignet
les murs
j'ai fait le pari de donner sa chance à la volonté de renouvellement et de rassemblement représentée par le mouvement en marche . or la victoire de son candidat ne fait aucun doute . si on ajoute à cela la déconfiture d'une droite trop arrogante et des deux candidats pourris qui doivent se retrouver devant leurs juges , il y a de quoi être plutôt satisfait .
ouiéééééééééééééééééééééééééééééééé
et bien oui , vu qu'il est en rogne ... qu'il parle on n'attend que ça !
l'une chanceuse en tout professionnel enfants mariage santé
tu n etais meme pa s neee ... .et personne ne voulait d une pisseux..un con dansant
michelle rodriguez , ronda rousey , joey king
immédiatement sa raison s'en alla .
4 - s'il y a un délai entre le décrochage et la réponse , tu raccroches !
ah ! si nous pouvions garder notre cœur
prêt en bulles ,
.
perso il m'arrive de manger des vers de farine grillés ou certaine larves et autre sauterelles , je n'ai aucun problèmes é manger des insectes , mais il faut bien reconnaître que gustativement parlant , surtout pour les vers de farine , c'est surtout l'assaisonnement qui en fait l'intérêt… par contre il existe des larves d'insecte xylophage très goûteuse ...
il faut se lancer dans un projet avant tout , créer une entreprise n'est pas un but mais un moyen
sciences : biologie , géologie , sciences de l ’ environnement , voire physique et chimie pour l ’ archéométrie et la conservation-restauration des mobiliers
non les européennes sont des ânes avec des cornes
sauf que je le trouve un peu tristounet .
tout le monde a des défaults et des qualités les connaitre et savoir en jouer est un atout
il s ’ apprêtait à descendre à la cuisine , et à engouffrer , gourmand comme un goéland , deux ou trois baguettes de pain couvertes de beurre . sa sœur lui avait reproché plusieurs fois de se goinfrer ainsi , elle avec son appétit de moineau , si ridicule . il en gardait un chien de sa chienne…
envole-toi bien loin de ces miasmes morbides ;
il se peut que l'héritage se fasse attendre , surtout si la personne perd la tête surtout en présence de la personne qui veut la maintenir seule .
ça dépend de ton âge , si tu es mineur , tu peux t'adresser à une assistante sociale et voir si l'état peut porter plainte en ton nom
ce n'ai pas normal !
roumain et romain c'est le même mot dit avec un accent différent .
pour qualifier une nana fascinée par le contrôle et le pouvoir , je parlerais de réalisatrice ( au sens cinématographique du terme , évidemment )
-franc-macon/2015/09/09/
- intègre / droit / juste
je ne pense pas que ce jeune homme ne soit pas intéressé par toi . je crois simplement qu'il est timide . c'est quelque chose qui empêche de se libérer , je le sais bien , car je le suis également . ressens-tu un sentiment spécial dans ses yeux lorsqu'il te regarde ? les yeux ne mentent jamais et souvent la première impression est la bonne .
.
oui nous le pouvons parce que notre cerveau est une matière flexible .
cette conne n'aura pas de preuve .
bien sur que l'on peut au contraire ça fait ressortir les yeux .
ca c'était dans les années 60 .
c'est pas plutôt au groupe de t'intégrer ?
pas si simple que ça , que de tourner le dos au passé , parfois .
supérieur ! ? ? va voir qui payé tous si c'est le pénétreur ou la pénétrée
il vaut mieux se separer de ton matelas qui peut-etre utilisable en l'air libre après nettoyage à eau et sechage , mais pas bon pour l'interieur qui mérite un nouveau matelas frais . penser aussi à repeater au moins une fois par semaine le traitement en exigeant le respect de dosage du produit .
pourtant c est bon fiat
ah oui c'est vrai que nous ne sommes pas censés être la même personne .
mission impossible !
les peut-être , les oui , les encore ou les non ...
travailler davantage😀😁😃 car c'est en forgeant qu 'on devient forgeron 😐😛😜 ... . cependant il est vrai que certaines personnes sont `` intelligeants '' de nature et de ce fait captent plus vite et beaucoup plus que le reste , et c'est pour cette raison que pour arriver à les `` égaler '' il faut bosser plus et surtout vouloir y arriver ... et quand on veut , on peut comme dirait ma voisine 😍😛😜
le balcon ( extrait )
ce n'est pas une filière particulièrement facile . les jeunes qui viennent là doivent avoir un peu envie de se faire mal . avant de passer aux choses concrètes , il est nécessaire de faire un grand détour par l'abstrait . ce n'est pas ce dont ont envie les étudiants dans le filières courtes , donc c'est difficile de les attirer .
envoies le à la spa
pas de plie dans la loire , mais temps brumeux on dirait qu'il va neiger .
hollande enculé de mariage pour fiottes
peux-être que tu devrais te forcer à y aller , quelque chose t'attends peut-être là bas .
elle a juste demande un conseil mais les insultes pourquoi ? c'est deplace
- mon cousin a eu un accident de voiture en allant à l ’ horoscope de poitiers .
d'autre part la laïcité n'irait que dans un sens , quand on te lit , il y a d'autres religions en france , et qui me font pas ce que font les musulmans . nous vivions très bien ensemble avant votre venue malsaine et violente .
bouc émissaire ? je ne le crois pas , sauf exception .
c ’ est pas gagné ! ! ! pour quelle raison avez-vous rompu ?
- travail au noir , 25ans de chômage , zadiste , intermittent du spectacle , travailleur a l'étranger qui a `` oublié '' de cotiser , etc ... ? ? ?
il va repartir mais tu n'auras peut-être pas les prunes d'origine si tu as coupé en dessous de la greffe
ya des pedales parmi ces jihadistes tu vas être gâté
toi bien parler la france , bravo .
james cameron recherche des consultants pour avatar ii
barcelona bien evidemment
l'expérience de la conduite , cela ne s'apprend qu'en roulant , alors prends encore quelques heure de conduite afin d'estimer le gabari de ta voiture .
en altitude mieux vaut une bonne qualité si tes fonds te le permettent . tu seras gagnant au bout du compte . et puis prend du solide ..
je pense que vous êtes à côté de la plaque : les algériens qui manifestent ont peur de casser ou piller car dans ce cas , ils risquent bien plus gros qu'en france ; se faire tuer par la police ou disparaître au cachot advitam eternam n'a rien à voir avec ce qu'encoure un voyou qui casse ou qui pille dans une manifestation de gj .
comme un garçon
non pas à ce point-là , un pacifiste peut ramasser une grenade et la renvoyer sur les crs sauf si elle explose dans sa main
rien n'est jamais définitif . surtout il ne faut pas croire que `` tout se joue avant 6 ans '' . on peut toujours progresser .
ça fera deux ans à la fin du mois.amusant quand on sait que la charte interdit de poser la même question de façon répétée.en laisser une aussi longtemps , ça ne dérange pas yahoo !
le paris saint-germain part largement favori avant le choc face à l ’ olympique de marseille dimanche .
et puis faut voir aussi aux niveaux travaux ;
que faire ?
comment svp les récupérer ?
les ouvertures répétées de la porte de réfrigérateur favorisent la formation de givre , surtout l ’ été . enfin dans le guide sur l ’ entretien , il est rappelé qu ’ il est fortement déconseillé de stocker des plats chauds dans son réfrigérateur , attendre que ces derniers soient à température ambiante avant de les ranger .
saint louis ? c'est quoi cette rubrique ? sinon , là tu es dans la catégorie boxe ...
un moyen de contrecarrer sa stratégie de sappe de manière subtile ?
c'est le cas du plutonium .
et avant de faire une connerie , informe toi :
non c'est encore une arnaque .
dans mon village c'est du jour au lendemain , voir dans la journée . le village voisin c'est 8 à 10 jours ! ! mais le mien ne sert à pas grand chose.. ceci explique celà ! dentiste 4 à 5 mois , ophtalmo : impossible cette année , psychiatre : impossible également dans mon département .
bonsoir riha ,
ping-pong
un seul ? c'est impossible à dire
faut la laver !
un chien c'est fidèle .
et surtout extrêmement onéreuse pour le contribuable !
la même chose est vraie pour l'amérique du nord où le climat est essentiellement frais et humide , enfin , je crois ...
c'est indéniablement une des causes , mais il y en a d'autres : la délégation exclusive de nombreux domaines à une bureaucratie non contrôlée , et surtout l'impuissance politique due à l'absence d'un véritable exécutif , chaque pays restant théoriquement souverain dans les domaines non délégués par traité . ce qui nous rend par exemple sans voix devant les problèmes posés par le nord stream ii , ou par le traité iranien , ou par les tarifs douaniers , ou par les sanctions russes ... ensuite , pour beaucoup de pays,18 , l'euro qui est soit surévalué pour certains ou sous-évalué pour d'autres . enfin , le problème migratoire qui cristallise pour le moment toutes les autres causes de rejet ...
cela sans l'action des hommes . bien sûr , et alors ?
instable ! je veux pas de ça chez moi !
psg est ce que ca veut dire pas sans guains
`` les pressions au niveau de la mer relevées sur le globe oscillent entre 870 hpa ( au large des philippines , au centre du typhon tip le 12 octobre 1979 ) et près de 1 087 hpa ( tosontsengel en mongolie ) le 20 janvier 2010 ( record non encore officialisé par l'organisation météorologique mondiale ) .
ce matin j'attendais ma mère , je suis handicapé , j'ai une canne ,
dégustation sensuelle du miel ? mdr bonne nuit ange
complot entre les muzz et les russes pour niquer l ' occident .
s'il était proportionnel ce serait effectivement une solution plus égalitaire .
essayer de guérir un cancer par des jus de légumes , il faut être suicidaire !
bonne année à toi , bien que je n'ai pas compris la blague !
le tout tes glaouis serons bien gardés !
et je suis gauchère ou droitière des ... ... ... ... .2 mains
la pâte feuilletée , j'achète marie pur beurre , 100 % ingrédients naturels . il n'y a pas d'huile de palme .
ben du cirage que l'on met sur les chaussures
5- il y a peu je suis sorti un vendredi , pour un concert qui s'est terminé à 22h00 . comme c '' était en centre-ville j'ai pris le tram . et donc je suis rentré à pied du fait de sa faible fréquence à un tel horaire .
le pire c'est le gratin .
si tu en veux une déménage
il est le seul responsable , on ne touche pas a lac retraite de 50 millions de francais , trop tard pour revenir en arriere ,
@ soleil_de_nuit
a la maison je favorise le vinaigre blanc , mais ce n'est pas votre question .
entrée dans l'ombre 18h42 , début totalité 19h49 , maximum à 20h21
pour plus d'explications , je vous conseille mon tuto :
il faut pardonner une fois , même deux fois ... ..mais une troisième fois , c ' est souvent de mauvaise foi ... ..
laisser notre humanite saine pour la jeunesse .
si j'ai bien compris , c'est toi qui mets ton fiancé . oh la vilaine cochonne !
benallah est un caméléon ... ... ..jaune le samedi ... .gris le dimanche . ... ... ... ... ... ..en danger , il ira même à se cacher dans un pot de chambre .
pourquoi faire ?
à 20 ans , tu es obligé de casser une vitrine pour `` t'offrir '' d'une bouteille de whisky , es-tu bien parti pour réussir ta vie ?
faut dire qu'ils sont un peu marteau ceux de la bac à ordures ! !
lui faire boire régulièrement ta séve
amuse toi bien avec ce chat ..
c'est très crédible ! lol !
👅 une banque
parfois dans la mélasse , la souris danse si le chat n'est pas là , mais ..alors ... les rats quittent le navire
oui
la iiie république était une république parlementaire . le pouvoir exécutif émanait de la chambre des députés qui accordait sa confiance au président du conseil des ministres ( le 1er ministre de l'époque ) et qui lui , nommé par le président de la république , exerçait la réalité de l'exécutif . quand au président de la république , c'était surtout un poste honrifique . il était élu par le parlement et les seuls pouvoirs qui lui étaient dévolus étaient de représenter la france vis a vis de l'étranger , le droit de grâce et celui de nommé le président du conseil des ministres .
ils le trouvent , mais ils l'ont laissé dans l'emballage tout le temps , il est périmé et pas encore ouvert , il vaut mieux qu'ils le jettent aux déchets organiques et qu'ils recyclent le plastique
les statistiques peuvent dégager des tendances , mais identifier , isoler des mécanismes , des schémas , semble plus efficace , et permet l'action immédiate .
*les autobus trans-urbains , c'est pour les heures ouvrières uniquement . si tes horaires sont excentriques , tu fais du stop ou tu prends ta voiture , ta moto quand tu vis en ruralité .
je crois qu'il n'existe pas un seul français qui ne soit pas attaché à l'afrique . d'une manière ou d'une autre .
oui il était beaucoup trop vieux pour se sauvé ! !
les parlementaires européens sont des élus des peuples européens , ils ont donc le droit d'exprimer leur opinon
ben , tu vas chez ton boucher de quartier , il aura de la bonne viande du limousin ou du charolet
l'euthanasie , l'usage du cannabis pour les malades chroniques et les enfants
la tuberculose ?
qu'il aille se gratter .
il a compris
poête , prend ton luth ; la nuit , sur la pelouse ,
non ; la langue est la première identité d'un peuple , et je ne suis pas du tout mais pas du tout pour le nivellement .
j'espérais ne pas connaître mais si ça continue comme ça , ça va arriver très vite
je crois que ce commandement peut mal s'interpréter . nous sommes dans un monde inconnu et le monde que nous avons crée à l'aide de notre raison n'est qu'un pale reflet de la réalité . en fait on ne sait rien .
cet individu est `` dérangé '' et il profite de la crainte qu'il exerce sur toi pour poursuivre ses comportements pervers et illégaux .
elle allait dans tous les sens
une sarkonnerie de plus , il a encore dérapé
equipe de france ? ? ?
on connait pas leur langue , le nom , par lequel ils se nommaient …
est ce que ma réaction est normal ? que faire pour aller mieux ?
non pas de sandwich , ni de pinard .
un lieu de prière sans dôme ni minaret , au coeur de la capitale de la république islamique ?
une éducation au respect de soi-même , des tous les êtres , du bien commun , de l'environnement .
j'y ai jamais mis les pieds
je m'en fout , j'ai une voiture a pédales .
j'ai un grand respect pour cet homme . je l'écoute souvent , et il a une profondeur de pensée que peu de gens ont . de plus , c'est un homme courageux .
la mondialisation c'est aussi ça ... voilà pourquoi je suis contre .
largement oui , surtout que ça n'empêche pas de niquer mais sans les inconvénients du couple .
par exemple vous retrouverez ceci
c'est en tout cas bien du gâchis !
un , livre nommé wazika introuvable donc tres cher !
oui plusieurs fois
je rends la tache difficile pour ne pas dire , impossible !
le fait de brancher une terre sur un tuyau d'eau ou de chauffage est très grave , vous risquez d'électrocuter un voisin dans sa douche . le cas s'est déjà produit .
la taux de sportifs russes dopés est très certainement inférieur au taux des usa !
regretter c'est un peu trop facile , elle a choisi de rejoindre l ' l'ei qu'elle reste où elle est !
cela posé , ma réponse à la question est négative . je crois que l'on s'intègre naturellement dans un groupe ( qui en vaut la peine ) , dans la société , quand on nous reconnaît des qualités que les membres du groupe possèdent aussi ou souhaitent développer ( générosité , bienveillance , empathie , la volonté de donner le meilleur de soi , humilité ... ) .
qu'avez vous comme voiture
on peut aussi considérer que dieu est l'ensemble de tout ce qui existe et qu'il s'auto-crée en permanence .
jettes le avant qu'il ne te tue !
elle ne s'est pas échinée au boulot jusqu'au congé maternité pour faire bouillir la marmite et s'occuper de deux aînés ..
un chat c'est très efficace !
trempe le dans l'eau glacée .
je la trouve simplement sublime et ça fait trois jours qu'elle ne me sort plus de la tête .
que de la musique classique ... oui ça ne doit pas être une radio pour gilets jaunes
`` tous les gouts sont dans la nature '' ;
comme dirait monsieur de la palisse !
y'a trop d'homosexuels ! ?
faut pas le chercher , il vient tout seul * ?
je suis un étudiant espagnol et mon professeur de français m´ a demandé un petit texte sur la situation politique en france . ?
je ne gagne rien .
et aussi : tu changes de pays= stérilisation pour les deux sexes ! pas certaine qu'ils voudraient continuer !
je rigole encore
oui , il y en avait un couple qui avait son nid dans le lierre de la cour , de mon ancien logement , il y revenait chaque année et tous les matins il donnait son recital a une heure pas possible
... .cherche conseillé juridique en la matiére et eventuellement managers
le consultant en affaires à la retraite gaylon ross , auteur de « who 's who of the global elite » , a été informé par une source
je ne sais pas , je préfère celles de 20
- a partir de 60 % vous pouvez vous attendre à la persécution délibérée des non-croyants et des autres religions , au nettoyage ethnique sporadique , à l ’ utilisation de la loi de la sharia comme arme et le jizya , l ’ impôt placé sur les infidèles :
pas moi ...
or , actuellement , on attend autre chose de la part de macron , que des gesticulations pour asseoir son autorité .
raconter ta vie à tes amis
pour la calvitie , ils n'y sont malheureusement pour rien .
il ne intéresse pas .
là , j'ai l'impression que tu rêves grave , mdr .
( je sais , je suis gamine , mais ça me fait rire ^^ )
jacques ii de chabannes de la palice ( 1470-1525 ) aurait probablement dit la mm chose sans autre commentaire ...
c'est la marque du bateau qu'il y a derrière ?
moi si mon directeur me dit `` mettez-vous à ma place '' c'est clairement non ! il faut qu'il assume ses responsabilités !
c'est à cause du poids pesant des prêtres homos sur l'église que les dirigeants de
quand c'est la rondelle qui pic vaut mieux les deux !
les français ont votés comme des montons pendant 50 ans , maintenant ils n'ont plus que leurs yeux pour pleurer .
( des dessins et mots , ayant été donné à mon petit-ami , ont été portés disparus . )
ps : quand j'étais enfant nous égorgions des poulets avec ma mère . nous en récupérions le sang chaud pour le faire frire ; miam ! parfois c'était aussi des cochons qui étaient saignés , ma mère faisait de leur sang de délicieux boudins . on vendait des morceaux de porc aux voisins . c'était une fête !
rien ne les stoppera ils sont infiltrés partout et depuis longtemps ! !
le célibat c'est un choix pour diverses raisons comme par exemple des personnes qui n'aiment pas partager leur vie , préfèrent mener leur vie comme elles l'entendent et garder leur liberté totale , ce n'est pas une faute même pour certaines c'est une décision parfaitement réfléchie , elles ont pesé le pour et le contre est sont très heureuses de leur célibat .
source : rt ...
pour le moment , ce sont les journalistes qui en parlent . a mon avis , zarco ferait une erreur en signant chez ktm car la moto n'est pas performante . il faut attendre la fin de la saison pour y voir plus clair . les bonnes motos sont japonaises ou italiennes . zarco ne dispose pas d'une moto dernier cri mais il sait la manier et tient la dragée haute aux autres yam de rossi et vinalés . partir chez honda serait la meilleure solution . etre coéquipier de marquez ne sera pas simple , mais honda a besoin d'un leader charismatique que n'incarne pas marquez et là , zarco aurait un rôle à jouer . on en saura peut être un peu plus à jerez ...
moi je suis là je bouge pas lol
j'ai honte de ce qui votent macron
parce que vous , vous n'êtes pas constipés , on se charge nous-mêmes de vous faire chier ! pas besoin de microlax du coup
les déportations se sont faites vers
je n'ai pas trop connu le franc ! juste une quinzaine d'années . mais on dit que les prix on vachement augmente .
tu as tiré comment ?
peur des petits cons anonymes qui n'ont pas même le courage de poster à visage découvert ? non .
le saura-t-on jamais .. nous sommes bien trop limitée pour appréhender cette question . un peu comme si une personne qui ne connaîtrait que 2 dimensions ne pourrait imaginer un monde en 3d ! !
certains laboratoires fabriquent même des virus , qu'ils expérimentent sur les rats , qui sont , si j'ai bien compris , avec les singes , leurs `` instruments '' préférés ...
► miaou ... .◄ ... ..est compris dans le monde entier .
tu es sur le bon site , tu devrais avoir une réponse très bientôt . la semaine dernière j'ai vendu 12 tonnes de farine à un particulier , bon c'est hathor aussi ...
γ² = 1/ ( 1-β² ) où β = v/c
non le tuer
t'as les idées fraîches de bon matin
pourquoi avec les 7 milliards d'humains sur la terre qui polluent on dit que c'est ok . il en faut encore plus ?
la blockchain est une catastrophe écologique , donc il y a peu de chance que ça dure éternellement . si l'ensemble des transactions du monde se faisait en bitcoin , la fin de l'humanité ( et donc de la blockchain ) s'en verrait fortement accélérée .
rien de beau ... ni de grand ne pouvant exister en dehors des concepts issus du `` judéo-chrétiens '' ... .
si tous les juifs et les arabes de france pouvaient aller en palestine se taper sur la gueule , ça nous ferait des vacances .
28 cm
non , absolument pas …à part se dire que tout finira par se terminer et par passer , ne serait ce que part ma mort qui arrivera tôt ou tard
un diplôme d'ingénieur ça se trouve pas dans une pochette surprise , ni en héritage , ça s'obtient en travaillant .
« chapitre 1 – un fils prodige »
regarde un vieux starsky et hutch plutôt . beaucoup mieux et moins compliqué que ces séries modernes de merde .
- un journal financier ( je ne sais plus si c'était la cote défossé il y a au moins 7ans ) avait fait un article contre edf en disant que leur stratégie était nulle avec une vraie démonstration . edf a réagi et a stoppé les pubs dans ce journal qui a failli faire faillite par une soudaine baisse des recettes .
je supposes qu'il y surtout cela en jeu , après c'est vous et votre partenaire . ces vos vies .
aucun regret puisqu'il n'y avait rien d'autre à faire de mon point de vue .
non , pas forcément . c'est un ami qui peut t'apprécier à ta juste valeur .
non , c'est pour faire comprendre aux bourgeois que ce sont le peuples qui gouvernent et plus leurs larbins .
elle souffre d'un manque de reconnaissance
.
un bon gâteau au chocolat et une tisane de verveine iront bien .
en écrivant ainsi tu affaisses bouc !
je sais pas où tu es allé chercher que c'est forcément une moquerie . tu ne serais pas un peu parano ?
et ta sale tronche de gauchard , elle ne vaut pas un clou .
pour pouvoir bien comprendre les informations , sinon on tire des conclusions hâtives et souvent stupides
☻
une brune !
merci pour l'humour..
budx sera la ?
raymond ! avec la question `` etes vous pour ou contre l'accueil des migrants ``
parce qu'il y en déjà assez dans les prisons ...
par une loge ? oups , c'est vrai qu'on n'en entend plus parler par les temps qui courent ! que préparent-elles ... . oui , ceci est une autre question !
je confirme
royaumes_francs # /media/file
question 1 : oui , n'importe quelle farine , complète , seigle , maïs , épeautre , sarrazin ( mais dans ce dernier cas ça s'appellera des galettes )
vistaprint , bien et pas cher .
moi je suis pour les coffee shop , en partenariat avec l'état , ce qui casserait ces saletés de trafics dans les banlieues , et créerait des emplois
voilà parfois , j'ai des pensées affreuses qui me viennent à l'esprit , quand par exemple je suis assis ( genre dans un fauteuil de bureau ) . du coup je n'ose plus utiliser le fauteuil , de peur que les choses horribles auxquelles j'ai pensé se réalisent .
ca , je ne le savais pas .
tu as une sacré infection des gencives ! revois ton dentiste avant que cela se propage , dans ton estomac
ça ne peut que te faire du bien si tu y crois vu le taux si minime d'oméga
ah ah !
j'ai abandonné la tonte de l'herbe et la taille de mes haies une quarantaine de mètres une fois par an . ils emmènent tous les déchets même les branches d'arbres , arbustes que je coupe . avec le crédit-impôt , çà me coûte 750 euro par an .
qu'est-ce que tu nous demandes ?
on ne nous dit pas pourquoi 4 policiers a le tenir pour un simple contrôle ? .moi je viens de me faire controler par 4 gendarmes , j'ai présenté mais papiers et suis reparti sans etre agresser .
je connais , c'est une théorie voulant que l ’ extrême droite remplace l'intelligence par la stupidité . je pense qu'elle est fausse , car ceux qui y croient ne devait pas être très malin au départ .
ils rajoutent le grillage avec le filtre à pollen ? ^^
blocage ?
les gens sont stressés , préoccupés par leurs propres affaires , ils n ’ ont ni le temps , ni le désir de s ’ attarder sur un individu pour l ’ aider et l'exhorter . notre société moderne a trop longtemps vécu avec frénésie sans se préoccuper des âmes .
à vous de voir si vous voulez choisir votre président ou laisser les personnalités choisir à votre place .
dans l'ancien testament , dieu manifeste sa volonté aux hommes par les 10 commandements du décalogue :
ps : - j'ai déja essayé de tout redémarrer , wifi , pc , etc..
- l'on peut également se demander quel contre-pouvoir va s'organiser et comment ? jusqu'où pourrait-il aller , avec quelles conséquences ?
obole d'un soudoyé .
bravo ! tu vas pouvoir économiser sur les rasoirs jetables !
ramenés au vrai par leur puissance même ...
ce sont des bébés chatons , la nuit ...
@ personne a raison pour edam , quant à valls , il faut qu'il valse . comme fillon il est co-responsable du bilan .
eh oui et pas de dope dans cet endroit d'où ton désarroi et ta haine envers les nobles clients de ce charmant café !
merde alors
merci pour l'humour..
je connais bien des personnes qui avec un simple cap gagnent bien plus qu'un médecin généraliste…
au bout de quelques samedi de mobilisation , les gagnants de la mondialisation ont été choqués par les propos , les comportements de certains d'entre eux - je ne parle pas forcément de violences - plus crus , plus directs , plus simples ( pas d'esprit ) .
les migrants viennent plutôt à la rescousse de l ’ europe , comme le jeune mamoudou gassama ; c'est oncle sam qui menace
1. autrement , gracieux comme tout : il chipait à son vieux des bouts de barbaque que je mangeais crus , c'est plus meublant . un vrai marle , je vous dis . un gars qu'on se serait fait marcher dessus . une fois , vous ne croirez pas , il m'a fait boire de l'encre , des blagues ! bernanos , imposture,1927 , p. 474 .
je ne connais pas david mocq
tout en haut de l ' a ( s'en ) fiche pas mal ,
1cc ca fulls : 20 $
cv qui peut bien sûr être bidon .
en tout cas pas comme le dé .
je n'aimerais toutefois pas être un homme jeune qui doit faire sa vie et rencontrer des femmes qu'il convient absolument de courtiser de nos jours ( étrange décalage ou adaptattion américaine ) selon la carte du tendre ...
maintenant ?
il n'est pas tout d'une pièce !
thabet , thabette tapinent sur un bateau .
allocs
ne me remercie pas je le fais de bon coeur
j ’ ai toujours quelqu ’ un à qui parler . il ne faut pas oublier que je suis une sacrée pipelette .
merci , merci et encore merci pour cette si juste citation ...
et au moment où le fermier se lève pour aller chercher son fusil , le coq ouvre un oeil et fait :
voici une histoire traditionnelle.il était une fois , le 31décembre,3 jeunes garçon , prenomés rachid kader et mouloud qui avaient décidé de bruler quelques voitures ... je continue ?
► il peut y avoir intérêt à la discorde ... ... .ça relance le débat .
... ... ..donc à 4 ans je ne m'étais pas encore posé la question si j'avais un père , ou une mère ou pas ... ... ..on m'en a informé .
hors de question que je reste avec lui , le minimum est de 25 cm .
enfin , c'est un petit être très doué , alors j'aimerai qu'il puisse faire ce pour quoi il est ''programmé ' de naissance .
je vous ai déjà parlé des bienfaits inouïs de la « méditation en pleine conscience » : lorsque vous vous concentrez pendant plusieurs minutes sur l ’ instant présent ( votre respiration , par exemple ) , une cascade d ’ effets positifs se produit .
une fille est tombée enceinte de son prof d ' anglais .
tant son timbre est tendre et discret ;
des accords de commerce transatlantique : je te vends du bœuf aux antibiotiques , tu me vends du bœuf aux hormones et nous faisons payer toute la planète …
et des utilisations .
on découvrira alors une relation mathémaique entre les grandeurs que sont l'espace , la masse , et le temps .
les polos `` nais '' pour mes escapades à l`étranger..
l'argent pourrit tout .
et surtout en se posant en donneurs de leçons , alors qu'ils n'en ont absolument pas les qualités ni le niveau intellectuel .
sûrement mais ce n ’ est pas réciproque .
et au plumard , tu le veux comment ?
comme toutes les filles ... elles s'occupent du ménage , du repassage ! ^^
bah ... ... .tout ça c ' est bonnet noir ou noir bonnet ... ... ...
mon cœur de jade s ’ épanche .
j ai acheter un prunus lusitanica et le vendeur ma dit de l arroser tout les jours mais en qu elle quantiter d eau merci ?
oui mais un petit
best of motivation you tube
depuis la reprise quasi-totale de soueïda et la marche victorieuse de l ’ armée syrienne et de ses alliés vers la base us à al-tanf , les américains se sentent bien menacés . la visite inopinée la semaine dernière du général votel , commandant en chef du centcom , à al-tanf visait à parer à cet état de faits . pour les stratèges américains , il est hors de question de laisser l ’ armée syrienne et ses alliés reprendre le contrôle de la richissime province de deir ez-zor où l ’ amérique entend s ’ installer définitivement , quitte à couper tout contact entre l ’ irak et la syrie d ’ une part et à créer un état kurde de l ’ autre . mais washington peut-il aller si vite en besogne ?
oui , je ne suis pas royaliste mais il faut reconnaître que le grand avantage de la royauté était de ne jamais être en campagne électorale ... les rois ( les bons ) pouvaient donc prendre des décisions sans risquer de perdre le pouvoir à travers des élections comme aujourd'hui .
mon fils est heureux et épanoui . je ne lui parlerai pas de cet homme dans les détails . il sait juste que son père et moi sommes séparés avant sa naissance et qu'il n'a pas cherché à assumer , et mon fils ça lui va .
allez allez ! ! il faut aller à ikea acheter ron ptit clic clac et à daett acheter le micro ondes !
aller à vos cas pour réfléchir à la question ! !
les coptes en banque du vatican . oui !
le problème dans la philo , c'est qu'il y a plein de chapelles différentes , et certains s'y recueillent comme sur la tombe de l'enfant jésus . donc , sous couvert du label philosophique , on peut dire tout et n'importe quoi , et incidemment y trouver une caution morale pour adouber nos stéréotypes z'et préjugés .
je préfères l'avis de gens non partisans merci !
bof ! tu n'es ni le premier ni le dernier . j'avais commandé une interface otg depuis mars , elle n'est jamais arrivée .
la bêtise humaine à ce niveau là , ça doit être une vocation !
fidèle à ses habitudes , une petite vieille assiste à la messe du matin ,
des sicles c'est combien svp .
au vu des entraînements , je vois bien une médaille d'or pour l'équipe de france ! ...
ores , en votre lieu sont les fesses molettes ,
cette petite pedale a l anus flasque et puant devrait apprendre à fermer sa sale gueule de con !
il est toujours capable de cela , fausser les choses .
* n.b . effort ou efforts ? le fait de m'efforcer ( mon application opiniâtre ) ou mes tentatives infructueuses ... bon , je suis fatigué .
facile .
c ' est la même chose pour un pays plat et plus bas que le niveau de la mer ... ..et il est protégé par une digue assez haute , cependanr avec le réchauffement climatique ou bien un fort sunami , il risque de disparaitre complétement un jour 😍😛😜
un mi-temps des deux ferait une bonne moyenne
excellent ...
il n'est plus reconnu , que faire ?
il en sera renversé ... ... .et cerise sur le gâteau ... ... ..c'est sa pomme qui va se régaler : - )
tu te fais plaisir et c'est l'essentiel .
et que ça dure ou pas dans la forme actuelle de défilés et de blocages , c'est la matérialisation d'une vraie crise sociale qui de , latente , est devenue paroxystique
il serait incroyable que tu saches placer la ville de `` malmö '' sur une carte étant donné tes pitreries qui n'amusent personne et qui semblent dégager un personnage odieux et surtout faisant partie de la bande à hitler
jette moi donc cette télé de merde !
quand on est fragine ou autour de 60ans . il est d'ailleurs conseillé aux seniors de le faire .
pourquoi pas ... essaye
j'attends de voir france-argentine et à la fin je saurai qui des deux a eu de la chance .
hospitalisée sous contrainte suite à des bouffées délirantes qui m'ont conduite à un acte de violence , j'aimerais savoir quelle peut être la durée de cette hospitalisation . est-ce des semaines , des mois , des années ? je suis hospitalisée depuis le 4 avril . mon psychiatre me répond juste `` ça va être long '' , quand je lui pose la question . merci de vos réponses .
pour les aspects sociétaux on parle plutôt de libertaires que de libéraux ..
souvent ce sont des vrais cassoss qui attendent tout des autres
un livre de sagan , il a été en film qui est passé à la télé .
l'afrique et sa démographie galopante , 1 homme , 5 femmes , 20 enfants ; à nous de les nourrir ?
et je ne comprends pas . je pars de paris cdg pour norwich , et j ai une escale à amsterdam schiphol de 45 minutes , faudra t il que j aille chercher ma valise en sortant de l avion ou pas besoin de m en occuper ? dois-je repasser par la sécurité ? et sur le site ça marque `` passport '' mais moi je n ai qu une carte d ’ identité , c est bon quand même ? il me semble que c est bon , je suis désolé si mes questions paraissent bêtes mais je suis plutôt stressée du fait que c est la 1ère fois . merci .
tendu ... ?
ça s'apparente plus à du patois paysan , mais c'est compréhensible
parfums éclos d ’ une couvée d ’ aurores
l'autre proviendrait de la mouvance des milieux de droite et d'extrême
enfin bref , vous avez déjà vécu ça ? désolé si vous trouvez que je parle de quelque chose de trop banal mdr .
alors , en avant toutes !
5-z nation , vous n'aimez pas les zombies , mais c'est une serie comique .
je préfère les lapins vivants .
pareil
referendum anti macron aux européennes
il ne faut jamais acheter une fiat .
-des attaques contre leur flotte commerciale
le cameroun très grosse , enfin longue
j'ai pas été éducaté mais j'ai quand même bien évolutionnée !
il est facile de déclarer : « le peuple de gaza doit être exterminé . »
de l ’ illusion morte et du bonheur défunt .
com/pg/jlmelenchon/
les armes nucléaires
la personne te dévoilera si problèmes il y a ou pas
.
bien dit la femme lol
la b n p est en banqueroute depuis hier aprés midi , elle ne répondra plus à ses clients .
il faut mettre des pieux , seule une étude de sol permettra de vous dire combien il en faut et à quelle profondeur il faut les installer . de plus ils devront faire pilotis pour que votre maison soit hors d'eau .
qui caressaient son âme , son coeur ,
non méduse , il est juste en son jugement , si tu parle de dieu , mais la personne qui est sous l'emprise du jugement et qui crois au mensonge n'est plus dans son bon sens , esaïe 5:20 20 malheur à ceux qui appellent le mal bien et le bien mal ; qui mettent de l ’ obscurité à la place de lumière , et de la lumière à la place de l ’ obscurité ; qui mettent l ’ amer à la place du doux , et du doux à la place de l ’ amer !
c'est plutôt le fait que les gens intelligents se barrent
je me suis interminablement éduqué .
c'est très métaphysique .
j'en ai avalé des kilos au p'tit dej ' au pays où cela est servi en accompagnement de tous les repas .
nous venons d'aménager dans un quartier . mes enfants se plaignent d'insultes du genre , nique ta mère en enfer , mange tes morts ?
obstruction provoquée des trompes : ligature des trompes ( afin d'éviter une grossesse ) .
car on ne sait jamais de quoi sera fait le lendemain .
62 poulets + 8 poussins ( il faut enlever les plumes hein ? )
@ demandeur
